[突發] 叱咤我最喜愛投票！！！！！

首先，如果你會留言你唔識本地歌 & 歌手，你可以走先
香港人係好中意公投，聽日(25/11)叱咤又有公投喇！！

動盪嘅2019年，少咗好多大家都中意聽嘅廣東歌，但我哋要繼續支持一班勇敢發聲嘅真香港歌手。要記住，香港樂壇都係本土文化之一，守護香港核心價值之時，本土文化都唔可以忽視。

好簡單，只係想呼籲大家投比真係撐香港人、撐香港樂壇嘅歌手。唔好話乜野政治化，你撐黃店，點解唔撐埋黃歌手呢？

(打手死全家)
個人有以下推薦

我最喜愛歌曲:
- 首選《願榮光歸香港》 (如果有得投)
- 次選《方皓玟 — 願》 (其實小明有幾黃大家都知，呢首啲詞同MV都係講緊6,7月嘅香港，可以聽下睇下先再諗下我有冇道理)
- 再有《林二汶 — 最後的信仰》 (Eman都係黃到出汁，呢首又係啲鼓勵人心，叫大家要支持住嘅一首，why not?)
- 仲有 《RubberBand — 醒未》(屌港豬歌)

我最喜愛男歌手：
- 陳健安 (今年高質，應該毋庸置疑，黃到嘔，唔多解釋)
- 但一票不投張敬軒 (啲人話佢黃，又點撚樣？假如天琦入咗民建聯，你仲會唔會信佢黃？死忠我阻唔到，但你諗下點解佢要入英皇囉)

我最喜愛女歌手：
- 首選 方皓玟 (不解釋喇，IG出post屌警暴你撐唔撐？)
- 次選 林二汶 鄧小巧
- 但一票不投謝安琪 (條八婆喺香港人需要佢鼓勵果陣做撚緊乜？有冇守護好你條獨家村呀？有冇諗返行入山林道果陣個初衷呀？知唔知班雞蛋依家點呀？浦銘心)

我最喜愛組合：
- RubberBand (利申唔熟其他細樂隊，可能好黃好多好歌我唔識，歡迎指教)

佢哋已經為香港人而失去一啲機會，甚至係金錢；希望大家都可以喺呢個時候撐佢哋，比佢哋at least都有個recognition，知道香港人唔係當佢哋condom！

Link:

五大訴求
缺一不可

推！！

Band 都唔投tonick?.
睇下人地首好想拯救地球個mv 先

最女 小明
最男 周仔
最組 Rb
最歌 榮光

推

俾個機會KOLOR好冇

Push
男投腎仔

Tonick佢地講過首歌成年前開始作，唔關今次事件

屌 對唔住 我漏咗佢
腎仔都投得架！！！！！

最男一定係腎仔

最男許廷鏗點睇

On仔同腎仔點揀

最男 陳健安
今年真心全部歌高質 加上黃 必投 絕對值得

最女 想投小明 但今年既歌感覺好食老本
小巧好努力做特色歌 但感覺唔係最合適
二汶都好有水準
糾結中
但希望大家全力推佢地上唔強

最組合rubberband無誤

好想投未來見
但原來已經係一年前嘅歌[sosa

屌 竟然漏左
最男都推下許廷鏗 大碟裡面歌好多都有質素
香港少有黃歌手 聽下荒廢之綠洲就知道
咁既時勢會出呢啲歌 值得推

Hana菊梓喬呢？d歌好正能量

歌可能係, 但個MV 一定係6月後拍

小明喇

組合唔想投Rb
可以投野佬
kolor冇歌好似冇得投

一票不投張敬軒
一票不投謝安琪

唔知有冇派台
不過樂隊最黃一定係 LMF

係咪我老啦...?
好似無人講咁

我願榮光歸香港

最男全投陳健安

小明
佢ig有巴絲係商場唱歌 仲有連豬

周國賢
小明
RB/Kolor

黎明

男
陳建安
許廷鏗
周國賢

女
方皓玟
鄧小巧
Serrini

組合
RubberBand
Kolor
Per Se
達明一派
Yellow!
Error

LMF係組合唔係樂隊
同埋佢地今年好似冇歌上過榜

push

全投陳健安
最歌 - 在錯誤的宇宙尋找愛

點樣先有飛入場睇？

何韻詩有無得投

有無得投Tommy

新人同組合請投Error
佢地好黃㗎
開show都講時事
大叫香港人加油

雖然近排好似落咗order要收口

想投tommy 多d

會唔會有埋依首投

男投腎仔

十年fans但張敬軒今年真係投唔落，邊個為香港出聲就係香港最受歡迎

Tommy呢

Push!

6號今日出黎拉票

KOLOR今年唔係有初老咩?

組合
LMF
Rubber Band
My Little Airport

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

願榮光好難會有

Push

香港人好鍾意投票

點解冇人提tommy

最女小明集氣！！！會好感動！！！

謝安旗老公嘅細佬係做狗

g持

supper moment

周爸爸冇人提好耐之前啲歌已經係黃
e.g 在天之靈
之前ig caption有打 #hgygy
俾個機會周國腎

榮光今個星期派左台，今朝聽到

最佳男歌手ALL IN 陳健安！！！！
最黃係佢！！！
以青春之名同重生寫比手足！

雖然謝安琪無明示，但都有暗撐
如612起既黑icon，演唱會既你們的幸福、獨家村，仲有一啲訪問
雖然真係好暗，但係從來無跪低過

個人認為唔使特別力推，但唔使踩到同張敬軒同級

啱呀

Tommy 仔呢

開過啦！
講實力講深黃 腎仔都唔差

我已經鄧小明唔抵左好多年
今年一撚定要推到佢攞女歌手

鏗鏗 on仔 呀腎
唔要廣州軒呀

ERROR-我們不碎

00後90後80後
快啲投票

Pish

聽日見

我最喜愛組合：kolor

上年心水嚟
輸咗俾張敬軒

KOLOR首初老呢???
咁正都冇人講?

我們不碎 error
都係講緊依家 鼓勵人心

今年On仔d歌好啱聽
投硬

佢同On仔都係！！！

國腎必投

許廷鏗都Ok架！

男已投腎仔

要！

正全部都正
女歌手仲有林二汶

多謝你，我笑左

許生同腎仔好值得支持架

牙醫一直都支持佢
Kay就真係極度失望，自從人妻的偽術已經無興趣再聽

一定有三甲 放心
但最喜愛女歌手就略嫌未有一首大hit歌推到佢上去

利申 我都好中意佢

RB!
上年未來見輸左比首mk歌

G.E.M.鄧紫棋 -《句號》

屌 第一次見關於明星嘅comment係一個正皮都無

周仔

腎仔

小巧定小明呀

小明2017年拎過一次最女啦
今年派得少歌，唔夠ap拎三甲

"鄧"小明唔抵
sor9,唔識鄧字正字

除左榮光其他一票不投

阮民安呢

榮光好似無授權派台 所以應該無得投

小明一定要贏

周爸

點解會無梁天琦

小巧女三甲 小明最女
真係呢個結果嘅話我應該會喊死

屌我以為你講小巧
我意思係小巧一定三甲 但今年推歌未幫到佢最女

小明就肯定無三甲
所以要幫佢再一次最女

正撚樣就有佢份

從不知天高與地厚
漸學會很多困憂
也試過制度和自由 也許不再沒有
又或者不想再追究 我發覺這地球原來很大
但靈魂已經敗壞
如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點付和 假使可以 全沒隔阻
可以代表我 可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠

從相簿中跟我又再會面 輕翻起每一片
十八歲再度浮面前 也許一切在變
又或者始終沒打算 我與我分開已很遠很遠
在浪潮兜兜轉轉
如用這歌 可以代表我 幫我為你加一點付和
假使可以 全沒隔阻 可以代表我
可以伴你不管福或禍 這樣已是很足夠

如用這歌 可以代表我 幫我為你加一點付和
假使可以 全沒隔阻 可以代表我
可以伴你不管福或禍 這樣已是很足夠 * *

這樣已是很足夠

小巧三甲好穩
差小明
好唔撚想淫kay贏

組合應該要加埋My Little Airport

MLA冇上過叱咤榜
我上面特登list有得投嘅

周仔 從來冇離棄過香港 仲直接屌支那狗 咁都唔撐?

推 爆 佢！

呢個post咁多on仔打手嘅
俾周仔贏一次得唔得

利申: 周仔打手

天琦完美騎劫咗呀paul歌
過多幾年大家會以天琦原創歌

小明連唱作人都應該冇
如果連最女都冇嘅話就真係食白果
好想見證多次佢上台！

最近成日聽...

Error 個talk show 10月2號搞 狂講政治野 全場人勁唱榮光同叫沒有暴徒 只有姜濤
幾個成員黃到發囇光
193打手

有派台 如果唔係點播

All in 陳健安

佢地首新歌「我們不碎」必聽
本身啲詞仲露骨 直接出「戰區」
依家係「才明白我們生於廢墟」

推 rb一流

好慘吖你

我投周國賢啊
佢一直都有po野撐大家
又同5毛對罵喎

黃就投到人攞獎
同鬼佬拍黑人女權片就攞獎一樣

一定係周國賢呀！

男歌手一定係腎仔

點解冇阮民安

你咪投雞容張敬軒囉

留意返上述果班人除咗黃
佢哋今年每一首歌都好高質

不過我係盲撐黃歌手架喇

牙醫真係好堅

咁又唔好盲撐，黃歌手都有唔少，當中優先撐啲高質嘅啦

講真我都係周仔fans
但安仔今年無論音樂上表現定發聲都完勝周仔喎

咁張敬軒都有安眠藥
文匯之星都有口罩相

兩回事 DJ可以自己播歌 但原則上如果冇人拎去派台嘅話點播都唔會上榜

周國賢唱歌好撚垃圾

而家選最黃歌手？搞笑。我只覺得呢個時勢都掛住拉票攞獎嘅歌手好肉酸

隨時一堆所謂黃歌手分散票數，最終都係張敬軒謝安琪贏

最希望取消晒啲垃圾頒獎禮，變晒質

咁kay真係無跪低過、無奶共、無講生日快樂、無出聲明、無拍片
佢係做得唔夠
所以咪話唔使推佢，又唔使踩
更加唔好將佢同上面兩個相題並論

一係投 rubberband 一係投kolor
冇其他

知唔知咩叫最喜愛，唔知就收嗲

小明咁撚黃 點解ig followers仲可以咁少！！！

小明就開concert
同我塞爆紅館

一推再推 我要黃色娛樂圈

牙醫呢 佢都有發聲架

組合投c allstar 沒有剩你一個

認真架你？

小明

最後的信仰 二汶 rubberband

Supply movement

呢個真係估唔到，本身有家底，通常屋企越有錢越奶共。以後唔再叫你後庭鏗

牙醫好想做佢男朋友

啱呀，咁咪揀自己最喜愛囉，唔好講到係最黃嗰啲先投得咁。有人係最喜愛張敬軒謝安琪嘅話，係人地嘅自由

如果榮光入唔到list，一定要投願！之前你是你本身的傳奇同假使世界原來不像你預期已經值得拎。

我咁睇啦，儘管好多人覺得香港樂壇好垃圾甚至式微，但佢始終係本土文化係其中一份子，一日有香港人就有香港文化藝術，當然啱唔啱你口味就另一回事。而我都好認同本地歌手同作品都應該以香港人為本位，但當然呢樣係後話同埋叱咤算係咁多個頒獎禮入面最有社會觸覺，如果一啲支持香港嘅歌手同佢地嘅作品得到認同何樂而不為呢？

連登嘅主流民意係乜都唔知？
我就一定係投最黃，最黃入面再揀最喜愛

ALL IN 周國賢小明

唔知咁做會唔會係樂壇另一個下坡

堅持
一票不投張敬軒謝安琪

你只可以話Juno manage 旗下藝人得好 英皇marketing 廢反而害左藝人

咪理佢 佢五毛黎
Block 咗好耐啦

組合點會唔投Kolor 黃到癲
個演唱會開波係 Do you hear the people sing
其中一首歌個背景用連儂牆
完場開波都有叫光後香港 時代革命

同達狗一樣

組合有冇L.M.F.??

之後會越黎越多tommy呢啲人出現
靠呢啲搏上位

張敬軒明顯黃 雨革已經清楚 唔需要再證明
容祖兒就真係 同陳小春成龍拍條片 真係唔多好睇

[black]All in投許廷鏗呀[/black]

許廷堅真無勁今年 荒廢之綠洲

On仔

明顯黃 反咗送中未

加返腎仔開過啦

男已投張敬軒

願榮光有上咩?

周國賢！

㨂唔撚到

陳建安
林二汶
Rubberband

歌曲：最後的信仰

一定係KOLOR

黃到金

最女 小明
最男 周仔
最組 KOLOR
最歌 榮光

負皮牙醫嘅人聽下佢首荒廢之綠洲

一票不投奶共歌手

好明顯有顧忌今次收哂口 但以前佢撐學生嘅言論我又無辦法當無左件事

周仔ig係比人整塌咗？

好簡單......

最歌願榮光冇上榜, 姐係投最後的信仰或者願

最男留意返On仔有男三甲+十大+至尊碟+唱作人,腎仔乜都冇,建議All in投腎仔

最女就冇乜所謂,印象中冇何韻詩,咁可以小明/二汶/小巧/陳蕾(唔好忽略佢...)

最組RB/小塵埃

Tui

陳健安！！！！

利申返：kay fan
但今次會投二汶，都鍾意小明小巧
只係覺得唔需要踩kay踩到好似藍絲奶共歌手

其實安仔三甲唔穩
至尊碟應該都係the album

淫kay叔仔係咪做綠狗？

Rb 泥鯭出左幾次遊行

三甲都係先估軒,on仔,金堅
至尊碟你啱

周國腎！
小明！/二汶都好正
Rb！

英皇狗無一個係無辜

堅決
一票不投張敬軒謝安琪

投你老尾咩 聽日先開始呀醒未呀

其實我都係Kay fan
買咗 the album part one
每首歌都有聽 到我們的基因
但依家呢個女人只係叫浦銘心

我個謝安琪仲喺山林道 希望你明

安仔三甲係超穩呀
至尊碟唔撚想係the album part two
Part two其實好弱 同part one差得遠

唔穩呀
佢後面有Alfred柏宇努力咁追緊上嚟
加上好大機會調佢位 好可能得返唱獎...

最女 小明 (二汶都好 但獎得一個)
最男 腎仔 (牙醫過多幾年先)
最組 Rb
最歌 榮光 (小明嘅歌實有機會，下年啦)
心目中永遠最女 何韻詩

陳柏宇ap低到咁 點追

如果你係kay fan，你應該有睇佢既訪問
就會知道佢休息前既身體同情緒面對幾大問題
明白佢做浦銘心project既原因（雖然未必個個get到）

都係嗰句，唔係要人投佢，只係覺得唔需要踩到好似藍絲奶共歌手

Sony Music 新人莊正俾人告咗暴動
我覺得都可以留意下

謝kay都攞女金啦，洗鬼投佢！

最歌仲有「回憶有罪」可以投。

最喜愛歌曲可唔可以投《我們不碎》
係周耀輝寫比香港人
而且Error四個都黃到發光

佢依家同Alfred差十幾次AP炸
仲要有歌上緊
903要谷就一定谷到

香港人！！！！！
準備投票呀！！！！！！！！！！！

Luke表示，繼何妖後，下個目標係林鄭個學位

準備投票呀

周國賢
小明
kolor

願榮光正式派台
大家可以盡情投最歌

腎仔
連ig都冇埋

lmf 二零一九

組合
KOLOR,野佬呢?

有ＫＯＬＯＲ投ＫＯＬＯＲ （應該無啦） 無就投Rubberband/MLA

我以前投19我知錯喇

我都知錯
我往年有投過rb,但又有投19

我自己一個都睇佢兩日紅館，罪孽深重

推!

投票啦

投佢老母

張敬軒big 6 boy

一票不投張敬軒謝安琪

一樣

on仔，小明，per se

腎仔 小明 rb
最歌：願

支持 本地歌手
陳健安 Serrini Nowhere boys

Lm

支持Rb

男: 陳健安/許廷鏗
女: 小明
組合: Rb
All in

陳健安
鄧小巧

投左比 林二汶

女歌手 一定要投方皓玟

支持serrini
佢係台灣頒獎典禮之後連IG都hide左
要支持Serrini

RubberBand

Aga

你都係一個人吖，我幫埋d fd買成18張前面位，仲要狂買D紀念品，計返我罪孽深D！不過經歷咗呢幾個月，我地18人都知錯了

大大力投咗Rb 小明 6號

利申：Rb鐵粉

Rubberband!!!!
佢地6月特登改編既天光了，次次開黎聽都想喊

樂隊我會簡tonick
好想拯救地球正呀

好野
又有票投喇！

最女最組一樣
最男我最後揀咗安仔

推撚爆 一票不投張敬軒謝安琪

張敬軒

一票不投張敬軒謝安琪

繼續喺英皇奶喇奶撚飽佢喇

女歌手唔投容祖兒先應該
但男歌手絕對係投張敬軒

一票不投張敬軒謝安琪
繼續同支共賀國慶喇
英皇狗一撚樣 無一倖免

已投腎仔

btw腎仔ig做乜事

奶共一早唔應該返左大陸啦 仲留係香港工作比人屌 比人屌緊仲會出心出力為香港留下文物歷史

自己諗啦 唔撚用腦

有眼睇

自己聽下 自己諗下
用下腦思考下唔該
過濾一下唔好一味9叫

唔投佢唔止懲罰佢，仲係懲罰佢公司，講完。

仲講雨革？你岩岩出冊？？？？？？？？？？？？？？？？？？
佢肯企出黎屌黑警我即刻同佢道歉
佢肯出去幫泛民區議員拉票我即刻同佢道歉
佢肯講一聲五大訴求缺一不可我即刻幫佢含都得呀
呢條撚咀打咀炮就叻，保護文物有冇幫助爭取五大訴求呀？有助減低警暴？

仲講雨革？醒喇香港人
謝安琪都已經唔撚係謝安琪喇更何況呢隻英皇狗？

最女投硬小明

未計佢話一點都不能少同護旗
唔好同我講係公司逼 唱片公司佢有權㨂

唔出聲當無事D藝人已經可恥！呢D仲要出埋愛國post⋯唔理你係咪比公司強迫，但你係一個人已經夠非常非常可恥！所以一定唔投

咦！比你講先一步

今日呢個poll post自己投乜票應該無犯法架可？
叫陳小春一齊post喇喂

冇聽過佢首歌, 個名好熟
但係人地今年新人就俾人告暴動...
唔好當義士係condom

榮光上到榜？

Tommy呢？🙈🙈🙈🙈🙈

許廷鏗啦 有發聲 有實力

真 我愛腎仔

垃圾

agger

Voted
牙醫 小明 RB

許廷鏗做過咩搞到個個讚？

真心好撚慘 連 fb page 都畀 sony 封埋
依家得返個ig可以講嘢

睇佢IG啦

同問
冇派歌就唔係歌手？
如果真係年度計
冇Tommy，今年射落海算

咁規矩就係有歌先投得架啦
佢嗰首煲底之約派上去之前已經截咗數

我想投Per se

請問有冇ig account名？記得佢之前follow過我但啱啱搵唔番

Kay會唔會出現都係問題？
一定被人噓爆

Thanks 頭先搵唔到幾驚係畀sony收咗佢皮

組合投TONICK

周仔 呀妹 達明

再投票

咁我投英皇軒
睇佢上去會唔會多謝英皇好過

ps. 不用懷疑
我就係乜撚都要政治立場先行
麥美娟琴晚講出我心聲

吓
LMF樂隊嚟㗎喎

方皓玟 — 願

推呢個

都冇歌，點推

原來有派過歌

推啊ERROR全隊深黃
佢地唔係淨係識搞笑 首我們不碎都好值得聽
同在世界塌下裡 見證我們繼續不碎也是萬歲

政治立場行先先唔可以投英皇軒喎
一票不投張敬軒謝安琪

Lu 都好靚仔（off topic

竟然係度都有人識LU 佢都好黃架

有睇追星2

最女 小明
最男 腎仔
最組 Rb
Voted

最女 Joey
最男 軒仔
最組 Rb

大選勝利之日 就係我哋清算之時！今次輪到商台！

你老味！打壓學生啊！

投咗周國賢 方皓玟 Rubberband

屌你老母

慢慢喇 佢幾多年無贏過你都知架喇

無,首歌太遲派台上唔切榜

投 陳健安 方皓汶! ! ! ! ! ! !
黃到發曬光嘅良心歌手 點可以唔撐
重點係 安仔今年全年啲歌都好高質
難得今年咁多人讚 希望推到佢入五強

今年仲要奶共奶到香港fans都割

推呀！我愛Error! 已投

tui

陳健安

樂隊仲有一個選擇阿！！！
Mr.!!!!!!!!其實6月到而家
佢地都出過好多次po
琴日alan仲有去投票

alan 最早612已經有開po

MJ 612 616都有開po

由6月一開始已經陪住我地一齊行

自從離開環球變成獨立樂隊之後
佢地成員終於可以表達自己政見
明顯以前係被公司逼去維穩show
你睇而家eason唔出聲同以前敢言既張敬軒點解要離開環球就估到一二

順帶一提男歌手方面 許廷鏗都一路有出聲

可能華納呢方面對歌手無咁多限制
大家可以多啲支持華納既歌手
林欣彤 陳蕾 衛蘭 嘉豪 dj
周柏豪離開華納轉tvb好似係因為種星堂
證明華納要keep住唔染紅 都付出左唔少代價

最後都講返句
其實每個音樂人 做音樂都付出左好大努力
唔希望大家投佢地既原因只係因為佢地為香港人既發聲程度
唔想樂壇變到「只要係最黃最敢言 鳩出歌都贏到」咁
大家最好係黃既歌手/組合入面揀返自己最鐘意既歌手投就得

最男 腎仔
最女 小明
組合 KOLOR!!

係喎 你唔講都唔覺

好彩tommy冇上榜
投個又黃又高質嘅先係正路

政治渲染樂壇係無問題
但唔希望騎劫
唔想變成一個完完全全既政治歌手選舉

識投一定係投喜氣洋洋

好認同....

投莊正
佢真落場，唔係鍵盤戰士

男真係揀唔落手， 最後揀個最本土既李拾壹
女就啱啱拎完金音獎既Serrini
組合堅持Per se, 編曲靚詞又有意思

全部都黃

有無lmf

屌原來當年james係佢

點解玩到俾人告都冇人知..

我認同你講既野, 但係音樂/藝術 就係講自己地方/環境既問題
就好呢唔同人畫既文宣/畫, 都係藝術既一部份
呢D界別敢出聲係最基本, 你睇下有幾多人自我禁聲
幾多公司唔俾人出聲, 就驚所謂冇廣告冇SHOW

大家都努力出歌, 我唔相信做得呢行有邊D人會想鳩出歌
反而敢言就越黎越少
一定要踢撚走晒D離地歌手

點解

唔想風氣變成咁姐 至緊要大家兩者平衡到

tui
respect
新人仲行咁前
唔係個個做到

一票不投容祖兒 廿年fans已割

對唔住都要講
如果 即係"如果", eason係藍既話, tommy幾垃圾我都要
連最基本既價值觀同理念都捍衛唔到既, 仲做乜音樂
身為一個artist就係要用自己影響力, 以身作則, 話俾世界知佢地相信既野
LMF就係好例子

老老豆豆張敬軒做到咁大依加, 開埋餐廳
我就唔信佢出句聲冇左大陸market會破產, 無論佢有咩苦衷都好佢就係奶左
周柏豪同上

點睇都唔覺得軒奶緊共
其實佢喺大陸已經冇得撈好耐
周柏豪就真係算鳩數
知佢都唔係心入面撐習狗
但佢就真係好明顯為錢跪

出埋post慶祝國慶都要兜?
如果係咁周柏豪仲明顯啦 又del post又叫人投票
上面有個俾人告埋暴動呀用條命去換, 有冇搞錯

女歌手一定要投小明呀

男: 支持許廷鏗

投左6號 / SERRINI / RUBBERBAND
上年係張敬軒/ 謝安琪 / RUBBERBAND
但今年就算佢地暗黃都好, 都覺得要表態撐出左聲支持香港既人!!!!!!!!!!!!!

有冇人女歌手係投Yukilovey
佢ig不斷開post支持我地 想佢有返啲回報

投咗
推

投了push

投硬你

陳健安！

男 一定係周國賢

唔知你真心定玩嘢 但如果你真係投左 係唔需要send出黎唔知你係咪靠害

約未滿任何公司任何藝人都要賠錢先走得 我就希望佢自己搞工作室

完全政治化左 樂壇真係走下坡

無叫你投藍
叫你投黃入面 最有實力最值得攞自己最鐘意果個
唔係因為tommy最黃就投tommy

你明唔明點解依加既樂壇個個都唔可以好明咁講??
因為利益, 因為講左會冇job, 會冇錢, 會仆街

我地要做既野, 係要幫佢地話俾佢地知, 你越敢講, 我地點都會保你, 點都會養你唔會俾你死
就算暗中係黃果班都好想有一日可以親身出黎講一句, 光復香港, 時代革命
但無奈佢地唔可以, 我地可以係連登ig fb 講乜都得, 但佢地係冇言論自由
冇呢樣野係可以好痛苦

你地話安仔, 周國賢, 二汶, mr
佢地都係唔可以講, 所以我地只能夠睇到佢地咁樣陰d陰d表達,
我地係要營做一個環境話俾佢地d公司知, 你唔俾artist講, 我地就收你皮

政治就係所有野, 唔好再自己厄自己音樂還音樂政治還政治, 呢個地方政治搞唔掂永遠都唔會有音樂
你地投俾果班暗中支持就係代表緊你話俾d公司知, 俾佢講咁多就得, 咁佢地就永遠都只可以講咁多

香港冇音樂, 只係得娛樂 - LMF

咁就算eason係藍都唔代表一定要投tommy嘅，香港唔係得佢兩個歌手㗎嘛
所以我會選擇投黃得黎又有質素嘅歌手，咁樣先至合理，唔係嘅話只會助長其他二打六出黎扮黃博上位
唔係話tommy唔好，我好欣賞佢咁勇敢表態，但我地都要俾個message班歌手知，唔係企出黎話自己黃大家就會狗衝，歌手嘅本份一定要做好

一票不投奶共軒、容祖國

投周爸/on仔
方皓玟
Rubberband！！！

方皓玟 rubberband必投

票投方皓玟

唔好得個推！！！
快快手投呀
個個都有得投架

牙醫

張敬軒垃撚圾

香港人 投票

最愛男歌手

林家謙都正喎
組合Dusty bottle啲歌幾好

我投咗Dusty Bottle

隔離post講完 再係呢度留

男：周國賢 (一係佢 一係on仔)
女：岑寧兒 (冇邊個好黃 私心鍾意佢把聲 kay今年不了)
組合：RubberBand (出哂歌支持 6號ig狂post)

利申 軒fans 今年啲歌都好聽 不過就算我幾鍾意佢都好 我都唔會益EEG

點解會咁多負皮
On仔好黃成日發聲

推
Error真係4個都黄到發金
至少 希望大家可以推佢哋入5強先

已經唔好笑

冇啦 都冇歌
已經冇玩幾年，而且又攞過，比機會其他更想攞嘅女歌手，例如小明

周國賢
方皓玟
Rubberband

最歌幾時有得投

有無人投黃淑蔓

隨時sony已雞咗佢

大致認同
但係我覺得呢兩個都可以考慮 都係黃
最男 林海鋒 （9月個talk show/晴朗）
最女 jw（有去遊行）

JW今年首逃生門雖然幾好聽
btw佢有去遊行？咁癲

記得6月9定16 有ig up過張相同兩老去 可以去佢ig搵下

小明多好多人投

安仔 許生 腎仔
小明 小巧 二汶
error rb kolor

仲有盧凱彤呀

組合一定係rubberband

大家年度歌曲會揀邊首？如果有得揀願榮光一定揀，但如果無，我一定揀小明個首願

加埋MV真係無撚得輸

全投
小明+RB!! 小明今年歌唔夠播放次數，冇我最喜愛嘅話就白果🤕

已投牙醫，二汶，Rb

最後的信仰都唔差

tommy呢

投《最後的信仰》
信最後善良留在世界

依家反而驚會分薄咗啲票
兩首都好

手掌又肉手背又肉呀真係

以歌論歌：最後的信仰>>>>>>>願
雖然最後的信仰份詞係2年前寫起
只係咁岩match今年

我又唔知係2年前寫起
但不得不承認最後的信仰好撚強心針

利申 小明死忠

最女都可以投Ellen
佢雨傘後都俾大陸封殺咗，之後都繼續同hocc&明哥friend底，如果佢未走我相信佢都會發聲
而家唔投之後都冇機會可以再投

係
最後一次
唔好唔記得佢

Serrini有係台灣發聲架
而家仲比大陸封殺
快啲投serrini

一撚定係KOLOR

陳健安告急呀
九年fans表示真係好想見到佢上台拎獎
今年D歌高質得嚟又唔怕比人封殺黃到發光

周仔FOREVER!

發文「香港人加油」遭狙擊 周國賢向微博說「再見」

#叱咤樂壇我最喜愛的男歌手 最新走勢 (排名依筆劃序，截至今日中午12:00)：
周國賢、姜濤、麥浚龍、張敬軒、許廷鏗、陳卓賢、陳奕迅、陳柏宇

#叱咤樂壇我最喜愛的組合 最新走勢 (排名依筆劃序，截至今日中午12:00)：
Dear Jane、ERROR、Kolor、MIRROR、RubberBand、Supper Moment、ToNick、艾粒

#叱咤樂壇我最喜愛的女歌手 最新走勢 (排名依筆劃序，截至今日中午12:00)：
AGA、Gin Lee、方皓玟、林二汶、容祖兒、衛蘭、鄭秀文、謝安琪

陳健安告急

On仔告急

未投嘅人all in On仔唔該

個人都中意Juno
可唔可以用姜濤陳卓賢換返安仔

想用柏宇換

其實點解903唔公開票數

男: Tommy
歌:願榮光

如果願榮光無得投票，呢個頒獎禮唔洗睇

搞L錯，Out On仔 in Juno
邊L個仲係呢個時候投Juno🤬

小明上兩年都輸個馬鼻😭
今年可唔可以比返佢

真呀如果願榮光真係上唔到榜可唔可以all in 願

呢一round投二汶
下一round先投小明
今年小明應該無得輸
黑馬其實係鄭秀文，我們都是這樣長大ok hit

永遠最愛係kay

Kay 演唱會唱獨家村都有喊 無發言係因為要跟返個演唱會主題姐 愛kay

投周國賢
投周國賢

又騎劫人又收政治投票
好嘔心

你睇佢哋FB IG喇騎劫
依家全香港人生活都關政治事架喇
食飯揀餐廳可以揀黃
同一道理點解我唔可以支持黃/會發聲嘅歌手以示支持？

你覺得嘔心咪移民去大灣區囉阿Sir

903做得最好就係冇俾tommy上榜冇得投佢

願榮光咁遲先派左台
之後係咪都冇得投？

十大播放率都好似冇

淨係投左男女歌手同band 有得投歌咩？

公開曬咪即係幫啲唱片公司配票

下一階段先投歌

我最喜愛 我最喜愛
投自己嘅我最喜愛咪得
點解當有人唔係投你心目中好黃嘅歌手
就會俾人鬧 唔係好明...
民主投票唔係就係俾大家揀自己最喜愛嘅歌手咩？
每個人都有自己嘅我最喜愛

女歌手我投左aga又有冇問題？
佢係無出過聲
但佢今年啲音樂幾首都高質自己又中意聽
咁我投佢做我最喜愛女歌手有無問題？

AGA IG story都算有表過態

利申：投AGA

我最喜愛方皓玟
所以我投方皓玟
而我幫佢拉票用咗政治角度去拉 咁又有冇問題??
而我都係呼籲人去投 咁又有冇問題??
而我都真係覺得張敬軒容祖兒謝安琪唔撚值得拎呢個獎
所以我叫人一票不投 又有冇問題??

願榮光歸香港

OK到時要記得再提巴絲要投歌

張敬軒絕對值得攞 佢對香港樂壇所做嘅嘢只要你唔係盲都一定睇得到

你最喜愛小明 投小明 冇問題
幫佢用政治立場拉票都冇問題
如果大家最喜愛嘅係黃嘅歌手 投佢地 都冇問題
但唔明點解要叫人一票不投張敬軒容祖兒謝安琪
本來呢個獎就係一個音樂獎
如果大家因為鍾意佢地嘅音樂而投張敬軒容祖兒謝安琪又有咩問題
唔明樓主做咩咁強調一票不投

因為香港搞緊黃色經濟圈 所以我地應該支持返黃歌手
正如一間好好食嘅餐廳但係佢係藍店 大家都唔會幫襯佢一樣道理

但樓豬已經先入為主標籤左謝安琪係藍，又返返6月時逐個明星唔出聲就批鬥呢個狀況，點解唔係奶左共先叫人唔好投而係唔發聲都當藍？

明明kay唔係藍
雖然做得少，但都叫有少少表示，又無奶過共
係咪因為佢係小明既潛在對手，所以要咁抹黑

其實kay同kay fans 都無吹雞啦
唔少fans都話會投小明二汶
樓主對kay既攻擊over左

利申：Kay fan，無投kay
不求人投kay，只希望對佢公道

可能係因為雨傘嗰陣嘅謝安琪同依家嘅謝安琪分別太大，先令到有好多人會覺得謝安琪變左藍（包括我）
一d一直都無出聲嘅歌手，其實都好小會標簽佢地係藍或者黃

點解會覺得一個飽讀詩書既人會由黃轉藍

投左周國賢, AGA, Dear Jane
揀既過程有諗過黃藍問題 但最後都係揀返真心鍾意既歌手

傻喇我上面已經講過我自己都OK謝安琪
至少由2014聽到依家都日日有聽 我上年係投佢
我唔會話佢係藍 只係不再黃 我個人而言唔覺得佢今年值呢個獎
- 拎完民主女神光環但今年咁重要既時候佢選擇沉默
- 今年堆歌真心差過上年

依然 我只係想維護同支持返真。黃歌手

同你#1 個語氣差幾皮
一票不投點都一定係奶共容祖兒

既然你講得出呢d說話，其實你叫人投你想支持既歌手就夠，無必要去叫人唔好投某某(奶共除外)
唔好因為你認為佢無出聲就去否定別人，人地有無做，做左幾多你永遠唔會知

我無提及雞容係因為....
佢都唔知幾多年無贏過我最喜愛的女歌手
唔知我講都知無人會投佢

若你為求風光去鞠躬 叱咤拒投她

即係你咁力反kay係因為你覺得佢有機會贏，驚佢𠝹票？

講緊雞容又關KAY咩事

算啦樓主#1 同之後講嘅野根本唔consistent
講嚟都嘥氣
抵制奶共歌手但又拉埋唔關事嘅落水

小明 rb

你鼓吹一票不投謝安琪 而唔係一票不投容祖兒
咪就係驚𠝹票
其實都唔洗問

Kay係咪黃，各人有唔同睇，但我覺得佢係
1表態、2宣洩情緒、3做實事 三個層面上
佢係有做1表態，2同3私底下有無就唔知啦

另外，最近有好多人話佢呃光環
何為呃光環呢？小明依家又算唔算呢？
所謂光環既背後又有無人睇到呢
如果數雨革受害藝人，佢頭十一定有啦
唔淨講錢，仲有情緒同健康，事業都差啲要放棄

都係嗰句，唔係話要投佢，但唔使講到佢奶共咁

其實你鐘意 可以投自己喜愛的一位 始終獎叫最喜愛 但無必要打擊其他歌 叫人唔投邊個邊個 去抬高/ 捧自己心水 你行為好低手

個人認為今年最喜愛歌曲 可以投比林二汶啦
今年佢首最後的信仰，而且有夕爺嘅詞加持
旋律又易入腦易入口，黑暗中充滿正能量咁送比我地
亦可以好似之前推廣偉上主流咁當比個機會二汶

反而最女我會覺得可以繼續係方皓玟
願，望，都一樣咁好聽

最女投比二汶，最歌再投比小明首願都得，唔使重覆
不過投票都應該係隨心而發，比自己支持既人

冇錯 好認同應該揀自己最中意嗰個
當然佢黃就會加分啦
但歌曲質素都好重要
利申：投小明 但掙扎左好耐投小明定二汶

安仔不停彈出彈入
佢又高質又黃 一定要撐

On仔！

以為callstar fans 集中投佢夠送佢入5強

尋日見到佢出左7強 入Juno 嚇死
好彩今日入返！

Btw陳卓賢係邊個？
同埋我覺得今年似係姜濤 好似當年羅力威同坤哥咁

On仔又告急

最後的信仰... 開頭聽好療癒(果陣反送中啱啱開始)
後來首歌好似變左成個運動既寓言咁
夕爺

如果班偶像派得姜濤入到五強
全部票集中埋一定贏硬
腎仔,金堅,on仔票源應該都好相近
投得佢地應該都係撐黃色音樂園
入到五強就會分薄票數

咁其實你唔公開唔係更加容易造馬咩
公司更加可以買獎添

你啱嘅 我修正吓我嘅講法謝安琪由黃變到無咁黃

但係你地覺得依一刻嘅香港，我地做選擇嘅時候應該用咩嚟做優先考慮 政治嘅立場/音樂本身？

例如兩間餐廳，一間黃嘅但係食物質素無咁好，一間較中立嘅但係食物質素比較好。你地會點簡？

依一刻嘅香港政治環境下我會選擇政治立場做我優先考慮因數。

利申：個人鍾意方皓玟多d

我唔會當KAY 係黃，當然佢亦都未必係藍
我純粹覺得佢依家比人既感覺真係離地到...
畢竟佢出道既時候個朵叫平民天后，加上周博賢既加持，令佢成為清泉
講真啦，作為一個歌手，佢把聲係特別，唱功叫過得去
但大家一開始都係因為佢係黃絲呢個身份，先特別偏愛佢啫
佢復出之後，已經唔係以前既佢
或者我地一直鍾意既，用音樂黎表達香港人心聲既，其實係周博賢，唔係佢
所以對我黎講，以前既謝安琪係一個泡沫
而依家既佢，同佢唱既歌，sorry 我真係冇興趣，完全打動唔到我
流行曲最重要既係共嗚，佢依家果種曲高和寡，我淨係覺得好扮野
你有權繼續鍾意佢，搵各種理由幫佢開脫，話佢冇變etc
但係其他人覺得佢真係變左，覺得佢唔再有光環，亦都合情合理

Kolor好多年前已經黃都金，寫緊抗爭歌

KOLOR!!!!!!!!!!!!!!!!!!

如果用餐廳做比喻，我會咁講
5年前有間餐廳，因為佢黃而畀藍絲裝修
而當年黃色經濟圈又未成形，無人懲罰間餐廳
間餐廳捱左幾年仲執左笠
上年，老闆終於打破心理關口，開翻間餐廳
不過就低調左好多

支持所有黃餐廳、黃歌手

唔好講到淨係佢一個比人懲罰啦大佬
成日將佢塑造成受害者真係....佢上年贏咁多獎，仲唔夠? 903以至香港人冇欠佢
係雨革出過聲既歌手，一個佢，一個張敬軒，其實都已經算名成利就
你覺得佢係黃ok，但佢呢幾個月黎表現，真係說服唔到我佢係黃
佢成個人同佢既音樂好似生活係平行時空

btw 呢度好似好多謝安琪fans
我唔算係佢fans，只算係一個普通樂迷
我淨係想講，好多人對謝安琪失望甚至批評佢，係有原因
唔係一批評佢，就代表人地係容祖兒/小明或者其地人既fans/唱片公司，想打壓謝安琪去爭獎
事實上就係的確有唔少人覺得佢變左，唔值得以前既光環
你地啱聽就聽，唔啱聽就算

周博賢當然好重要啦，但又唔好講到kay無份
就算最近做既訪問，佢都話之前既所有作品都代表佢既想法，好自豪
如果佢真係變，佢大可同以前既作品割席，不過佢無

音樂離地？
the album係唔關政治事（hidden可能有），但故仔好現實
// 話題又回到董折浦銘心的故事線上：「大家都覺得《The Album》係一個愛情故事，但其實故事嘅設定係好現實，點解董折咁壓抑？畢業之後要做埋啲雜工？其實同社會好多現象有關，而佢同好多人一樣，都係處理唔到自己生活同社會之間嘅關連。對我嚟講，演繹浦銘心更啟發到我，前期嘅謝安琪會好直接回應社會，我好喜歡呢個階段嘅自己，但而家嘅我會更加留意自己可以用咩角度啟發大家，我哋唔會直接灌輸一啲訊息畀大家，但大家可以喺字裡行間自行思考。《你們的幸福》係一種醒覺，醒覺咗嘅人係唔會返到轉頭。」//

佢又比人out左
大家快d投安仔
佢今年d歌真係好高質

我覺得謝安琪變咗係事實，但話佢而家咁樣就等於奶共我唔認同。
呢個時勢我地需要敢於發聲嘅良心歌手，但唔等於所有唔發聲嘅我地就要批鬥。或者咁講，與其嘥力批鬥其他歌手，不如花多啲時間心機金錢支持啲黃色歌手。
至於有人話謝安琪係受壓力所以跪低，我唔認同。有睇過佢近年訪問嘅人都知，佢早喺舊年已經行緊呢條同以往唔同嘅路線，並且明言本身已經打算收山，今次只係受juno個project所吸引先重出江湖，簡單黎講佢一早已經冇打算再唱以前嗰類歌，同社會局勢一啲關係都冇。

屌 做乜話個電話已被登記
跟住忘記密碼，用電話攞返個密碼又話冇呢個帳號

深入d講
如果覺得佢變左，有無了解過佢點解變，同點樣變
對我黎講，佢既變唔係政治顏色既變
而係喺音樂上既探討由向外（社會）變成向內（心靈）
可聽呢個訪問

利申：round 1 投左二汶，round 2 會投小明
男投周仔，組投rb

投kolor

must be Kolor

歌曲冇得投？

我都笑左^ ^

大家幫幫手投on仔，感激

hi

唔好相認

推
好後悔私心投左周爸 唔係唔應該投佢
只係要推左陳健安入去先！！！！
Eason fans做乜發力 明明佢都唔去頒獎禮

送陳健安入五強！！！

多謝集氣呀

同你諗法一樣
btw但你個名係eason

頂 俾你發現左
鍾意首歌咋 個人離地

行撚開啦條死左膠
你荒佢榮光拎獎唔死出嚟咩

腎仔
Kolor

你就死撚開啦on99

最黃一定係LMF!
正確無誤

啱啊，點會係Rb先過tn啊

點解冇人投Error
佢地都黃到仆街

送陳健安入五強

Vote Error laaa

陳健安all in
願榮光all in

撐佢既就真係on99喇

Error
193BB
成隊都黃到金
不過 都係投Kolor/RB 佢地值得攞

好想rb拎組合，但係而家睇落應該rb同kolor對分啲票，比mirror領先

一不不投張敬軒

兩隊攞都得
但係唔好比mirror攞

奶共祖兒

最後五強

分化撚就真係唔死都冇用啦

唔知點解覺得姜濤好大機會贏
一來fan base夠大(Ian入唔到5強有機會d盲粉會投埋姜)
二來 Alfred 柏宇 周爸 有機會分散票源甚至互相𠝹票

姜濤都入到五強咩天理

其實佢係點樣突然咁多fans

計各方面 我寧願Ian入五強多過姜濤

全民造星(?)
佢嘅粉絲層係闊到由小學生去到師奶都中意佢
點夠佢嚟

但唱歌麻麻

5個之中最想腎仔拎

唔係呀 雞容支那軒都入到，奶到咁明顯都有腦殘粉 真係on9

比較想知技安琪d fans話佢背後做咗好多野只不過冇俾你知，咁即係做咗d咩
係咪有份去發夢想靜靜雞咁贏

利申投小明

現場到時投票姜濤應該冇咁多票(?
因為到時路人多

男歌手冇現場投票

本身想投小巧，五強冇咗
投二汶

利申: kay fan，相信唔少kay fan今年最女會投其他

講緊容祖兒又關謝安琪咩事？

容祖兒咁都入到五強咪證明佢做得啱
奶共都照樣大把香港人投佢上五強

喺姜濤粉絲眼中佢係唱得最好聽的

如果呢個係音樂獎, 佢喺呢個獎上面應該遠遠拋離其他人

會唔會考慮叫商台今年加個十大最黃歌手好D
咁樣可以投曬D黃歌手

依一刻嘅香港任何野都應該要同政治掛鉤，因為依家係香港嘅非常時期。

投二汶

又張敬軒又姜濤
屌你叫腎仔點贏

(安仔入唔到呀屌)

可以呀 自己打去/email去講呀

電話： (852) 2336 5111
電郵： crbd@crhk.com.hk
地址： 香港九龍廣播道3號

Sor投左6號

投二汶，最後的戰役係我心中嘅年度之歌

二汶同小明好難揀

最後的信仰

最後的信仰呀屌

我都想安仔入

最黃歌手又未必一定音樂做得好！但如果有一班肯發聲（黃）同時歌又做得好嘅歌手，咁點解唔投？仲要投D聲都唔敢出或者愛國歌手？
不過呢個係最喜愛獎，喜愛邊個咪投邊個

我會轉投腎仔

訴求已被回應

如果呢個係音樂獎，佢連五強都唔值得入
因為佢今年啲歌勁垃圾

Kolor!!

投牙醫啦

唔明既

聽下佢

<<荒廢的綠洲>>
<<十>>
<<理想。生活>>

就點解要投 要推佢 要撐！！！

今年以歌嚟講 二汶高質啲
入行咁耐 二汶第一次入五強咋

鍾意小明
但想投二汶

兩個都好中意 勁中意最後的信仰
但會投小明
因為二汶已經有十大

kolor 二汶係咪第一次入?
kolor同rubberband之間好難揀
小明同二汶之間都好難揀
男歌手就投哂腎啦!

比次機會KOLOR

RubberbBand

投腎仔

推爆你

係，Kolor同二汶都係第一次入五強
二汶之前連八強都未入過

屌 仲有容祖兒

英皇嘛 不過都係陪跑啫

小明同二汶唔識揀
好似會分薄啲票

男投腎仔

其實RB同Kolor都係
最怕分薄之後又俾Supper拎到

叱咤要人

組合分薄左可能係mirror添
女歌手分薄都可能係sammi或者kay 唔輪到雞容

係呀！我自己投rb,但其實rb 同kolor都支持，希望唔好分薄益咗sm

雖然最愛係kay，但佢今年已經女金加至尊碟
最女投第二個
集中票源畀小明定二汶？

二汶都有十大高位
但係小明乜都冇

唉屌乜撚野姜b
冇on仔唯有全投周爸

投小明起馬可以比佢唱到一次願

腎仔 小明 KOLOR

願榮光歸香港！

組合推Kolor呀！

係
二汶已經有機會唱最後的信仰
聽埋願就滿足

KOLOR

組合推Kolor!
比次機會佢地

跪到咁跟住演唱會仍然滿，跟住繼續跪

支持投票之外！
真心希望大家多啲支持本地樂壇，
做緊野時又聽下收音機，尤其903！
（佢句：還我們公義，講香港人話！）
因為有啲野你唔重視，無人留意，無人支持，就慢慢會無。
廣東歌，係廣東話唱，亦即係香港人嘅母語。
我相信支持廣東歌，係保育廣東話嘅其中一個方法。
支持本地樂壇！支持本地媒體！

雖然都好欣賞Kolor夠黃
不過始終想見到Rb拎

舊年未來見咁hit都輸俾濕鳩好唔抵

加個十大最有良心歌手
睇30%網民投票同70%現實發聲程度

支持

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

今年我會咁揀
周國賢
小明
RB/Kolor

利申廣偉 Kay fans

一票不投

愛國軒
祖國兒女
奶共夢想band

愛國軒
祖國兒女
奶共夢想band

投
愛國軒
祖國兒女
奶共夢想band

係上年真係以為RB會拎到我最喜愛
今年一定要推到RB拎

佢同sammi ap贏人成條街

女歌手到而家都真係十五十六
不過點都好總之唔係容姨拎就得

咁最女投小明啦

rb同kolo好難揀

春卷咁多年好似贏得一次
其實唔洗驚佢拎

唔駛驚 最女點排都唔會到春卷拎到

求下太家唔好投英皇

［黃色音樂圈］一人一票踢走奶共張敬軒同容祖兒 投有表態嘅黃歌手

佢今年嘅歌完全唔好聽...
以歌論歌牙醫完勝

就算唔講政治，佢今年啲歌都真係唔得
五強黎講，如果以今年音樂方面表現應該係：
許廷鏗>周國賢>陳柏宇>張敬軒>姜濤
然而表現最優秀嗰個五強不入

安仔
黃底加今年幾首歌都真係高質
值得撐

個獎叫「我最喜愛」
佢咩音樂造詣，咩政治立場等等都係扣成大家喜唔喜愛

CLS 今年On仔5首派台歌都高質到喊
希望1月1有好結果
唱作金+男銅得唔得

希望軒唔出席調佢出三甲
然後金許廷鏗銀陳柏宇銅陳健安

陳柏宇今年麻麻 首金草苺

係唔係音樂獎，支那軒都冇資格拎啦，今年咁撚垃圾
腎仔 on仔仲好過佢

係，但佢如無意外出席嘅話跟ap頒都應該有男銀

周國腎世界第一

會做

大幅拋離

之前會諗on同腎，而家男既就可放心投腎
但RB同Kolor真係唔知投邊邊

投
許
廷
堅

我都鐘意周爸，但老實講唔覺佢今年有咩表現可言

其實有冇人知903播放率後面adjustment果啲加加減減係點解？
我見安仔同RB長期都減

組合黎講RB名氣大過Kolor
始終Kolor走左高豐之後謝左一排
所以俾我揀推一次俾Kolor
多一個鼓勵
今年聽左Kolor演唱會，完場直接播do you hear the people sing
大家支持下佢地

即係因為首歌最終報榜嘅時候位置同mark返黎嘅唔同，從而推測出某啲歌嘅播放次數有調整（即係某啲次數903播咗但冇count到，有啲就count多咗，可以有好多原因）所以令到位置唔同咗
簡單啲講即係RB同安仔成日都俾人調低

RB VS Kolor
最後決定投Kolor
衰啲講唔知仲有無下次入到五強

Sad but true..

首七折好垃圾

頭兩首麻麻
最新嗰首爸爸的禮物好好聽

睇過ap統計好似無

而家谷緊上嚟，
似男銅
安仔分分鐘得唱作

跟住又係到講英文同廢話

其實佢舊年果D 歌係OK，係有一種對婚姻、性別定型既反思
當中仲有社會意識係裡面，同以前既佢都叫有少少continuity
今年D偷情歌?
香港咁既狀況...對比佢既音樂，佢果D guerlain廣告、靚相....佢對運動既沉默
你地都覺得咁樣唔算「離地」，真係冇野好講

安仔應該穩男銀喎

我對於佢哋果種盲目真係吹9漲
我上面都有坦白講我係Kay fan
有去演唱會有買碟上年投佢做我最喜愛女歌手

但今年佢啲歌又差咗
又keep住Silent keep住離地平行時空
我唔明點解我要為佢護航

可以話我唔夠忠心嘅
但我都想佢班盲目fans可以面對下現實

支持腎仔方皓玟RB!!!

[警世]不要把黃店門檻提高到追不上

黃色經濟圈需要長期運行，除了為嘉許良知商戶、獎勵持相同價值觀的店家外，更重要是鼓勵更多未表態或仍十五十六的店舖加入向政府施壓的行列。通俗而言就是「造大個餅」，之後才能持續行之有效。

加入了幾個推廣黃色經濟圈的群組，成員會依個人體驗分享黃或藍店資訊，讓其他人更明確知道自己應該「懲罰」或杯葛哪些商戶，然而慢慢發現大家對黃店的定義愈來愈高要求。

部分黃店在店內張貼文宣、播《願榮光歸香港》、在店外派水派食物、提供優惠學生餐，本是值得狠狠懲罰的好人好事，但竟漸演化成，當有人分享某店老闆娘言談間力撐學生時，就有不少留言質疑「下？冇文宣冇播歌冇派水，咁都叫黃呀？」甚至小店11月11罷工一天，就有人再懷疑：「下？佢8月5冇罷喎，咁遲表態都黃？」

於是黃店的標準愈來愈難追上，店主必須在店內設連儂牆，要五分鐘大叫一次光復香港，榮光必須無限loop，門外要長期擺放幾箱水，每日收入要捐一部分給星火或立場，然後612沒有及早表態的通通叫「偽黃」ー這樣是否我們願見？

個人覺得，店舖黃與否，是店主的取態，有實際行動落力支持的當然要加碼獎勵，但走得不前的亦不必馬上看低、質疑甚或杯葛，不然這種把人排拒在外的風氣只會讓其餘店家失去表態的勇氣，黃色經濟圈能否壯大永續，又成為一大難題。

「下？佢火魔法都未掟過，咁都叫抗爭者？」假如這樣的說話會讓你不舒服，不如試試將心比己ー其實商戶老闆都是人一個，人心凝聚更重要。

更多戰術分析及抗爭錦囊

By 紅白藍孩

方皓玟新歌MV批評警暴

我從來都唔係話佢做得好多好夠
我都希望佢可以再做多啲
只係覺得好多人對佢既批評太過
又無了解過背後

我都無叫人投佢，自己都唔係投佢

好撚癲
完全正面抽擊

831

推方皓玟！

what 7 u say

你講撚夠未

真相早已失了蹤

安仔都唔知仲上唔上到榜
陳伯同牙醫狂播緊
當然最好係調走軒仔佢地三個拎

軒今年d歌 麻麻地

明明好多人都覺得今年啲歌仲好過上年
其實寂寞、偷情的禮儀、廢話、773312、我們的基因

算吧啦你
#1講到人十惡不赦咁 唔知以為佢奶咗共做咗護旗手
真正奶共嘅又唔提
今年都冇Kay fans吹雞投票
好多都轉投其他歌手
係睇唔過眼你#1

求下大家揀佢做最喜愛女歌手
當年輸到女神已經好sad
今年咁樣抽擊法大家都唔撐

直線抽擊香港警察

咁你咪問下佢有冇真係守護好佢的獨家村囉
問下佢知唔知班雞蛋點囉
拍唇膏廣告守護呀？

你可以話我假fan 但我絕對唔會盲目護航

拍左唇膏廣告就唔可以守護獨家村？
Guerlain係演唱會贊助，幫佢廣告好正常
而Guerlain亦因為sponsor kay 而畀藍絲洗版鬧
不過KAY同Guerlain都無跪

聽完人話決定投小明

All 9佢in呀

投票,有機會抽中之後有飛

永遠支持軒仔

支持

張敬軒論唱功已經贏人哋九條街

政治歌手比賽

我又唔會話佢奶共咁extreme既，公道D 講佢至少冇去護旗
但係批評佢唔等於批鬥佢
佢係呢半年來既表現真係令人失望
仲記得讀緊U 既時候佢唱「姿色分子」出道
當時我好希望佢會紅
估唔到，去到2019年既今日，當催淚彈已經成為大家生活既一部分
無數人被捕、被打、被姦、被自殺
而謝安琪呢?
見到佢影果D 搔首弄姿既相，同埋玩人妻既gimmick.... 再對比唱姿色分子既佢
只能夠講，係我心目中，佢已經唔再係用音樂表達社會關懷既歌手
你地可以唔認同，其實謝安琪真係好好彩有你地呢班死忠不斷咁幫佢spin
不過相信係好多樂迷眼中，佢已經光環不再

kay呢啲冷處理，唔投唔推就得
其實咁多人屌鳩kay姐
唔多唔少都關佢班忠粉事

最驚鄭秀文班粉衝出嚟投最女
fb班鄭粉好多衝出黎話投

睇返14年方皓玟拎十大條片
我覺得大家真係要支持佢，佢從一而終都無變過

😭😭😭

唔出奇呀 Sammi嗰代啲fans威力好驚人

要做一個對得住自己不被磨滅靈魂嘅人喺更難。聽到真係喊咗

「喺香港音樂已經好難 做獨立歌手更加難」
好感動呀
其實16年佢唱完你是你本身的傳奇嗰番說話都好感動

真 估唔到佢地咁堅持係咁spin
根本就有好多用心做音樂既黃絲歌手更值得支持
小明、RB.....
二汶最後的信仰

我諗最唔想要光環既係佢本人
一直以嚟，佢最介意既就係畀人話呃光環
所以今次咪最簡單直接咁用profile pic表達左立場
如果佢真係想保住光環，大可求奇講啲無陵兩可既野
你估佢唔知做咩唱會好受大家歡迎咩
佢就唔想咁，唔食人血饅頭

不過我唔都鍾意佢任由公司manage佢d social media

（如果你真係咁關心香港，你今日下晝應該喺尖沙咀，而唔係上連登追擊。希望我怪錯左你，其實你係一路行，一路打呢篇長文）

明明好多kay fans都不推不投
明明好多fans都轉投小明二汶
明明有人抹黑在先，先有fans會言回應
明明fans都話佢做得唔夠，但就被指盲撐

係咪我唔出聲，你就唔屌鳩kay
係我即刻收聲

你都幾搞笑 即係我今日冇去遊行，就冇資格對一個歌手既音樂做評論?
由頭到尾，我對謝安琪並無任何人身攻擊
我講緊既係佢由形象以至音樂都好離地，冇左以前既社會關懷
我有講錯?
你話佢根本唔想要「光環」，OK fine，依家咪就係話佢冇左個光環
咁佢咪求仁得仁囉，有咩好嘈?
佢絕對有權做佢鍾意做既音樂，如果呢種懶係「唯美」既人妻出軌故事就係佢想做既音樂
而我亦都有權唔鍾意，因為當下既香港，who fucking care 佢果個咩浦銘心?
對社會現況沈默，原來因為佢唔想食人血饅頭? 駛唔駛將佢諗到咁偉大呀?
最令人反感既就係成日講到佢點樣受委屈、點樣受打壓、香港人點樣欠左佢
佢依家都算係香港最TOP既女歌手啦，有幾委屈呀? 佢搵到既錢多過你同我啦，家下老奉要支持佢?
批評=抺黑?

本來真係唔想再覆，見到你話如果我真係咁關心香港就應該係尖沙咀，真係火到黎埋。即係你質疑我唔夠黃，所以冇資格批評謝安琪? 又唔見你將同樣既標準放係謝安琪到? 我夠可以話︰如果謝安琪真係咁關心香港，晨早就應該行出黎表態

利申: 係日本做野，根本唔係香港

怪錯你，i m really sorry

重申：
有表態，但做唔夠
雨革發聲點計都係 loss ＞ gain
佢係受壓到有情緒問題，所以先要轉型
the album係貼地故事（雖然無關社運）
點解唔用同一標準放係謝安琪到？因為佢無批評人

唔想嘈喇
最後引用一首你地話佢變之前既歌
收錄於2014年kontinue既＜勢不兩立＞
// OK 要較量要攀比
於天秤對比 一生中天天也要比
小與大 富或貧 醜跟美
OK 有快樂有痛悲 偏不了解生死
有肥瘦才有形態 有善惡才有神態
不休止的鐘擺 孕育著千種生態
細微卻是偉大 各眼各花各界
又為什麼不可以 少點紛爭少點批判
喜歡討厭別用腳一踩
不改標準改變心態//

推
周仔
小明
kolor